# Добавление нового телефона персоне

Добавление телефона персоны можно сделать с [карточки персоны](view-person.md).

Для этого необходимо нажать кнопку "Довить" в заголовке таблицы с телефонами.

!["Добавление телефона - 1"](img/add-person-06.png "Добавление телефона - 1")

Заполняем поля
!["Добавление телефона - 2"](img/add-person-07.png "Добавление телефона - 2")

Нажимаем "Сохранить". После этого в данные телефона передаются на сохранение в БД и на UI отображается карточка персоны.

!["Карточка добавленной персоны"](img/add-person-08.png "Карточка добавленной персоны")